黑色眼睛

沿途與你有過一幀風景

碌鳩已漸痕

基